［狙擊乃是執着］牛頭角王sir: 我周街痾尿播毒關你撚事？

王蛇:各位連登仔晚上好

咁細就唔好拎出嚟

掹咗出嚟㗎啦？

咁係得咁多 我都盡晒力

叫梁國雄議員岀嚟睇睇佢

唔洗bam

因為睇唔撚到

係咁多咋

係 我都開左十幾個post

考眼力咩 切左佢啦

細到睇唔到⋯

對唔住

早晨！

屌

無鳩都可以叫呀sir

是咪小妹隻眼有問題，乜撚都睇唔撚到